
Склоним головы...
Все расплывчато, ничего не обозначено!Толпы одураченных рвутся к песку зыбкому,Сгорая в пламени, души летят вниз камнем,В дурмане путая главное с падалью, сыплются градомК смраду и рады! Безумцы!А унции добра теряют свои функции!Слепые канатоходцы на канате, который порвется!Слышишь треск? Пора молится!Судьбы в трещинах! Люди смертные-Мужчины и женщины,Кайтесь! Взывайте о помощи,Чтобы на Землю грешную пролился дождь исцеляющий!В будущем я не хочу, чтоб повторялось прошлое!Как люди шли тысячами за прощением,Семьи по Воскресеньям, в кельяхВина и зелья ставили-Бесценное наследие продано!Это последняя стадия!
Моя Религия — последняя линия обороны!Мы как белые вороныКружим над полем битвы под названием Жизнь-Я знаю точно — Истина в Библии!
Моя Религия- последняя линия обороны,Мы как белые вороныКружим над полем битвы под названием Жизнь,Держись-Смотри не сорвись вниз...
Моя Религия, и у самого ее началаТе, кто проливал годами слезы, ждет сигнала идола-Символа поклонения, этого мало!Надежды, разбиваясь о скалы,Пронзая правду, дают силу- ту, что разрывает на частиТех, кому не важна порода, важны не масти!Каждого из них греют свечи Храмов,Каждый из них теперь залечивает свои раны!Ошибки стали пороком, пороки — уроком,Горьким опытом солдат, удача обозначена-Расстояние от Земли до Неба,От рождения до конечного места встречи,Там, где лечат Вечностью, не меняя ценности,Живут стремленьем достичь чего-то выше-Жизнь тому цена!Пол грамма Верности и каплю Веры,На удачу — смелостиВозьму с собой я, уходя в долину Бесконечности...
Моя Религия — последняя линия обороны!Мы как белые вороныКружим над полем битвы под названием Жизнь-Я знаю точно — Истина в Библии!
Моя Религия — последняя линия обороны,Мы как белые вороныКружим над полем битвы под названием Жизнь,Держись -Смотри не сорвись вниз...
Тема по мелочи грузит — да,Но то что будетСказать не смогут даже мудаки,Что называют себя предсказателями судеб,И люди все чаще говорят о Конце Света,Но не конец ли это??? -От рассвета до рассвета,От лета до лета -Это не где-то, а здесь! Уже прямо в нас!Ведь я уже сейчас не вижу живых глаз!Каждый раз смотря в глаза прохожих,Я вижу только- власть... деньги... деньги... власть...Все опасней и опасней!Ненастье за ненастьем!К несчастью — покаяние осталось лишь в воспоминаниях!Состраданье разбито о невозможность чувствовать!Здесь все искусственно!И обречено на вымирание и истребление!Без сомненья!Боже, что ждет мое поколение???
Моя Религия — последняя линия обороны!Мы как белые вороныКружим над полем битвы под названием Жизнь-Я знаю точно — Истина в Библии!
Моя Религия — последняя линия обороны,Мы как белые вороныКружим над полем битвы под названием Жизнь,Держись -Смотри не сорвись вниз...
